栗米六粒飯入一入黎啦賤種

成件事唔關你事 你話清算我？ 我睇你點清算我 屌你老母

我笑鳩你 撚會夠膽放個頭落屎坑 話我jer你？

賤種狗唔敢入黎？

波已嬴，無機會比我找數

又開一個垃圾po

算吧啦你 你咪又係得個講 而且以家討論緊 我點jer你 成件事唔關你事你多多口咁 擺明你玩野 我睇你點清算我 唔係清算我咩

你睇你開個d po 小貓三兩隻 仲要講埋一堆on9野 你好意思出聲?

對唔撚住
我起碼都有個po 推到1001

依位人兄輸錢輸到傻撚左呀？
周圍jer 人
不如落馬會jer啦
果到大把人

人地叫你派錢炸 推到1001好威咩 其他po一d存在感都無 傻仔 我係高登開賭波不睇波夠推到1001啦白痴仔

咁你開左未？

咁都叫周圍jer人 一來我同di_maria 本身識 但條7頭六粒飯就入黎多事

洗唔洗我幫下你

你睇除左開賭po有人理你 其他po 真係慘

我個本多佢300姐

好過你嘜鳩po 都無人睇

唔洗啦你推下自己d垃圾po先啦 要開d放個頭落屎坑既po刷在存感 最好笑又唔會真係做 食屎啦

多你老母咩 成件事唔知又多事

擺明bin 緊霉西c 你又沖出黎柒
我同你講我會找數，如果我輸左

唔洗知咩事啦，嬴錢ja ma, 輕輕鬆鬆

擺你老母明咩 以家點講都得 唔好開垃圾po係波台啦 你過cc台同班撚樣圍爐就岩 一樣中意多事

你d po 就唔垃圾？

真係你講撚晒
我嬴左：又話睇死我唔會找數
我輸左：我話我會找，你話我講嘜都得

事實係你開垃圾po 我話你唔會做 你話jer你 想問點為止叫jer 而且以家等你清算 想睇你點清算我 仲有我同di_maria本身識 你又入黎多事 仲有點口賤 你答呢d問題得 唔洗講無關痛癢既野

你組織到你講咩未

小朋友 唔識答又話組織到未
一直問緊我點jer你
同埋成件事關你咩事 你入黎多口做咩
仲有問你點清算我 等緊你
仲有點口賤

排左版比你清楚未 小朋友

樓主食左藥

係你多口先
你唔jer 鳩我咪無事

多咩口 點為止叫jer 咁你清算我未先 正係不停講我jer你

開版wiki 打埋definition 比你好唔好
我都覺得好嘈 度波好過

咁你話要清算我 放到d字大大粒紅字咁 又講唔到我點jer你 問你一句叫jer你？ 放wiki想睇 嘈你老母咩 你自己入黎料慶我先

做乜撚野牙

栗米兄話清算我 咪睇佢點清算我 一直問緊佢 佢一直講無關痛癢既事 笑死

弱智巴狗又出嚟做乜

我發現樓主你都幾鍾意開post 笑鳩人
咩柒都關你事

[挑機]如果今晚疤狗淨勝祖雲2球/以上，我頭沉屎坑

#6

邊個撩人先

出黎柒囉

撐樓主

好 我食花生 你地繼續

樓主好抵死

ok網絡公審

笠囝咁快瞓醒喇

係

我過返100比你算啦好嗎

佢今日早左醒

講一句留言話你點敢做 又叫撩你 但我同di兄吹水完全唔關你事

六粒飯好惡會清算人

你收收皮啦

你都好惡 會開post 大大隻字話人係賤種

佢仲細 讓下人